[紅磚人入] 理大人反警暴撐三罷聯署書

【廣傳】由香港理工大學反送中關注組發起 之 理大人反警暴撐三罷聯署書

香港理工大學反送中關注組之聲明：

同我推呀唔逐

唔該**

簽咗 推

push

吹雞！
理大人
簽嘢啦 好快搞掂啦

推

pish

Pish

理大同學加油！

理大人
簽嘢啦 好快搞掂啦